毒L無街出,免費幫睇手掌算人生

毒撚自由,懷疑莫問.
隨心而相,相導有緣,強求者莫問.
可以留低個掌係呢度,或TG: GoldenfishLo 傳手掌

✋🏻

斷掌點睇

問事業愛情健康

唔記得講,要留左右手相,同埋男定女,歲數

邊忽斷? 爪字掌,成世人都係感情用事

男
左手

你份人太著緊別人的評價,所做既野都唔係為自己,而係去爭取人地既認同.
所以好多時唔開心,又轉去發夢或FF 自己另一個世界

做乜春用我張圖

Thanks

手有相似

仲要撞埋衫

你連影自己隻手掌都唔得

全黑

多謝大師指點

你失去做人資格
咁我咪接管你隻手囉

手掌既朋友唔多,但本身運氣唔好時,就有D貴人幫忙.
學業度唔差,你肯讀就OK,但就係怕專注力唔多,太多野分心.
份人好獨立,可以好獨當一面,係驚感情度到時脾氣大而搞到分手.
現在健康唔差,係大腿位易累或唔多想行.

你改名都改得好岩
狗公連手掌都貪

係厹就貪好多隻
唔係單純你一隻
你要清圖厹既定義

你都好了解下

巴，左手，25歲，問事業

讀sociology major in gender studies

我都讀過

哦

34歲，男，右手
想睇前程

本身好喜歡思考,哲學問題. 轉數好快. 但有D兒唔識轉彎同埋硬頸
做野做得,但要明白識人好過識字. 死做爛做但成果唔大.
平時份人可以好省,但D錢好易一次過無左畢大錢,好難剩錢,同埋唔識得埋財既

男 25歲
想問事業、愛情、財運
唔該哂巴打 聖誕快樂

聖誕快樂

呢D手掌好厚搵到錢,但點解唔俾自己隻手來望望?
本身你自己驚D咩?

左手，28歲，男

年紀大，睇左幾個就眼瞓，瞓陣出去吃飯再睇

絲想睇學業、愛情 俾下意見
謝謝樓主

18歲 聖誕快樂